寵到女朋友越嚟越港女

岩岩拍拖佢都好地地 又易話圍善解人意
但開始發脾氣就即刻氹佢 佢想點就想 開壞咗個頭
呢家一齊咗五年
惡撚過狗 發脾氣唔氹佢就變本加厲發更大脾氣
一有野唔順佢意就喊 （佢本身都眼淺）
點先可以振夫綱！！！！

咁點呀 寵定唔寵呀

本性難移
其實佢一開頭既善解人意都係假
你未必有咁大影響力影響一個人既性格

記撚住，全部女都係臭雞。唔岩就換啦！振咩夫剛

唔好寵得佢太緊要
到你結婚嘅時候你就知死

利伸：就係傾結婚野嘅時候散

樓主唔好放佢出黎為禍人間

我信一開始係真嘅
之不過寵得太犀利 佢好多野都變左理所當然咁⋯

呢家都知死
有時忍埋佢啲脾氣我又條氣又順唔到 又要死忍

我又係一齊左五年，傾結婚嘅頂唔順散嘅
巴打你睇路啦

女人未到80歲都唔好比飽飯佢食

Ditch her to show her who is the real boss!

男朋友都係咁
唔洗改

女仔角度
1. 露出真面目
2. 對你極度依賴，用發脾氣呢招去測試你對佢容忍力幾大你證明你愛佢有幾深
3. 唔太愛你/ 唔成熟，如果真係好珍惜你，會好小心翼翼處理對待呢段關係

我個人建議分手，因為我覺得每個人直覺都係準，一覺得段感情行唔到落去，就真係行唔到落去。
你拍咗五六年都冇，都已經咁。

如果結埋婚，仲撚大鑊，早d放返條女出公海都係件善事

如果你信佢性格一開始唔係咁，咁咪同佢傾下囉，你唔再就佢咪得囉。企硬，man d。 佢咪冇得大哂囉。

最壞打算最多咪分手，隔離post大把女，係到叫春，男朋友同佢分左手，佢話自己改好喎